%%%%%%%%%%%%%%%%%
% CV en français — basé sur cv.en.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[10pt,a4paper,ragged2e,withhyper]{altacv}

% Mise en page
\geometry{left=1cm,right=8.5cm,marginparwidth=6.3cm,marginparsep=1.2cm,top=1.25cm,bottom=1cm,footskip=2\baselineskip}

% Si utilisation de pdflatex :
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[default]{lato}

% Couleurs
\definecolor{Navy}{HTML}{000080}
\definecolor{SlateGrey}{HTML}{2E2E2E}
\definecolor{LightGrey}{HTML}{666666}
\colorlet{heading}{Navy}
\colorlet{accent}{Navy}
\colorlet{emphasis}{SlateGrey} 
\colorlet{body}{LightGrey}

% Puces et marqueur de notation
\renewcommand{\itemmarker}{{\small\textbullet}}
\renewcommand{\ratingmarker}{\faCircle}

\begin{document}

\name{Omar Derkaoui}
\tagline{Développeur Full Stack}
\personalinfo{%
  \email{omarderkaoui1337@gmail.com}
  \phone{0762674942}
  \github{github.com/gundam1337}
  \homepage{omarderkaoui.cc}
}

%% En-tête pleine largeur
\begin{fullwidth}
\makecvheader
\end{fullwidth}

%% Contenu de la barre latérale dans page1sidebar.fr.tex
\cvsection[page1sidebar.fr]{Expérience professionnelle}

\cvevent{Développeur Full Stack}{FinaMaze}{Fév. 2025 -- Présent}{Casablanca, Maroc}
\begin{itemize}
\item Développement et maintenance de fonctionnalités full stack pour la plateforme FinaMaze.
\item Collaboration avec des équipes pluridisciplinaires pour concevoir et mettre en œuvre des solutions web évolutives.
\item Travail à temps plein sur les interfaces front-end et les API back-end.
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Développeur Backend}{AIKON Mobile App}{Oct. 2024 -- Fév. 2025}{Télétravail}
\begin{itemize}
\item Développeur backend pour l’application mobile AIKON (``Connecting Traders''), responsable de la conception et de l’implémentation d’API RESTful, de schémas de base de données et de l’intégration avec des services de trading.
\item Poste à temps partiel dans un environnement startup dynamique.
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Ingénieur Full Stack}{Upwork (Freelance)}{Fév. 2024 -- Oct. 2024}{Télétravail}
\begin{itemize}
\item Réalisation de projets de développement web full stack pour des clients variés sur la plateforme Upwork.
\item Conception d’interfaces utilisateur et de services back-end robustes avec des technologies web modernes.
\item Gestion de la relation client, de la collecte des besoins jusqu’à la livraison finale.
\end{itemize}
\divider

\cvevent{Enseignant de mathématiques}{Minist\`ere de l'\'Education Nationale (Maroc)}{Sep. 2021 -- Mai 2024}{Beni Mellal, Maroc}
\begin{itemize}
\item Enseignement des mathématiques à des lycéens, élaboration de plans de cours et évaluation des performances des élèves.
\item Poste à temps plein sur site au sein du système d’éducation nationale marocain.
\end{itemize}

\cvsection{Formation}

\cvevent{Licence en Sciences et Techniques}{FST Beni Mellal}{2015 -- 2019}{Beni Mellal, Maroc}
\begin{itemize}
\item Génie électronique et télécommunications. Programme complet couvrant l’électronique, les télécommunications, le traitement de l’information et l’informatique industrielle.
\end{itemize}

\divider

\cvevent{Parcours Junior Developer}{1337 Coding School}{Déc. 2018 -- Juin 2022}{}
\begin{itemize}
\item Formation informatique innovante basée sur l’apprentissage entre pairs et les projets. Expérience pratique en programmation et en résolution créative de problèmes.
\end{itemize}

\medskip

\end{document}

